其實你地覺得溝女最難係邊度

解答你疑難

樣

唔主動搵你已經仆街

條女外形好好
但D taste 好差 傾唔埋

其實女仔好多真係唔重視樣，唔係話唔睇，但唔係首要條件。
個人認為你肯努力執執，學下uniqlo model著衫，做下gym，剪個靚仔啲嘅頭，樣呢一關已經過到。
但多數覺得樣係最大問題嘅人，最大問題都唔係樣。

咁你又錯啦，其實女仔大多數都唔會主動出擊，係好被動。
問題在於點樣勾起佢同你對話嘅興趣，呢個先係增加對話機會嘅關鍵，而唔係等對方專登搵你。人地覺得同你傾計開心自然會搵你啦

咁呢個無辦法，我都遇見幾次呢啲問題。可能自己調節下心態，或者審視一下自己交友圈或者交友方式，會舒服啲。
不過女人其實好多都好膚淺，品味呢家嘢好少女仔有。

點樣勾起佢同你對話嘅興趣，係要展示自己好 charm 定點

性格
太唔主動

對你冇興趣

又唔係話展示啲咩嘅..其實charm同自信係自然流露出黎，你講嘢緊唔緊張、有無就住就住，人地係feel到。如果真係對個女仔有興趣嘅，其實厚臉皮少少都唔緊要，唔好怕主動撩人，唔好怕講錯嘢，自自然然咁就得。
聽過好多女仔feedback都係一開始都係覺得啲男仔講嘢好尷尬，但後尾傾傾下加埋見面先覺得有feel。
到佢有feel嗰陣，你講乜撚佢都嗒糖㗎啦。

你太唔主動就係你自己要解決嘅事啦，知自己唔主動又唔改就抵你溝唔到女啦。
除非師兄靚仔到啲女爭住幫你含

點無興趣法？完全唔想同你講嘢？

女朋友唔畀我溝

friendzoned

其實無咩所謂Friendzoned嘅，如果個女仔好明確拒絕你嘅，咁只能夠順其自然，接受左個事實，反而大家都舒服好多。但如果純粹你覺得個女仔好似唔受flirt嘅，咁可以換下其他approach。
見過唔少女仔都係，唔睇樣，淨係睇你有無心對佢好同肯陪佢。當然，要分清楚啲女係咩類型，有啲要深情、有啲要好玩、有啲純粹想人理解佢地、有啲鍾意好似做朋友咁。其實最重要都係識得對症下藥。

提供幾條路你行：
1）聽話
2）分手
3）開鬼機，唔好理佢咁多

個女仔識咗一段時間都唔肯講自己嘢，好似放工有咩做啊，旅行去邊啊咁，係咪連 friend 都唔係

師兄你有無問先...
點識㗎？平時會講啲咩？

我都明白嘅，但呢啲心態無咩用。多數呢類case我諗都係交友app嗰啲識㗎啦，其實交友app用得都係漁翁撒網，何必執著於一兩個。
不如集中諗下點樣改善自己講嘢嘅功力好過啦

有啊
以前同公司嘅，試過幾次一齊放工，傾吓新聞、公司八卦嘢咁，但一講到自己就顧左右而言他，直接問間接問都唔答
之後自己放棄咗算

咁可能真係對你無咩興趣，又或者唔鍾意同office啲人有太多關係掛。
其實我一路覺得同異性傾計，有無傾唔係重點，對話嘅質素先係重點。即係一個禮拜傾一次但成程都笑，同日日都傾但好撚悶，一定係揀前者。
師兄或者可以分享多啲平時相處嘅細節？

好耐以前了...
我份人無乜質素，對話無乜內容
有似放工約咗出街，傾咗好耐但好似幾開心咁，但之後諗落傾完，我對佢嘅瞭解好似無增加過，講嚟講去都係我自己嘅嘢，問翻佢又問翻我轉頭咁

唔識點同女溝通

我都知想學下點操控對話

其實女仔期望係對話入面感受到嘅不外乎四個層次：幽默感、默契、深度，最後就係覺得自己係特別。
即係點呢？其實要令一個女仔對你有興趣，首先要有足夠幽默感。點解幽默感重要，係因為佢代表你個人自信、轉數夠快、夠醒，而且代表埋遲啲同你繼續相處係唔會悶。有時唔一定要好正嘅笑話，講下啲憨尻嘢佢地都已經好鍾意。
然後係默契。當一個女仔同你傾計嗰陣覺得同你有默契，簡單黎講，即係啱傾，佢地自然會覺得你同佢好有話題好有共通之處。女仔比起男仔相對黎講比較敏感同細膩，不妨由細節入手同佢開下話題。
深度，就係證明你呢一個人，同佢一齊嘅時候，你比唔比到嘢佢，即係佢係你身邊學唔學到野，能唔能夠進步，思想會唔會有改變。有無深度好多時就係分辨朋友同情侶嘅界線，所以有時不妨諗下啲理論，咩都好啦，同啲女分享下，如果你夠說服力，佢地多數都好冧。
最後就係自己特唔特別，如果你比到咁多好感佢，佢就會開始懷疑你係咪對個個都係咁。呢個時候比到佢特別嘅感覺係好撚重要，因為所有女人都鍾意自己係唯一同特別。其實你嘅行動係更加重要嘅，不過再加多少少文字解說，去講條女有咩特別，佢地係會好嗒糖。最緊要係identify到佢地想比人睇到嘅優點，多數都係嗰啲咩「扮堅強但其實好想人關心」、「善良」、「有愛心」、「有品味」等等。
希望幫到你。

啱啱講完

唔識同女溝通嘅原因係你自己怕醜定係點？

多謝巴打
Btw唔小心hi到上面回應個負皮，sor

唔使啦，都係無嘢做分享下自己經驗。
與其學一啲虛無縹緲嘅理論，係呢四點方面著重去提升自己反而更有效。因為溝女嘅理論只能用於溝女，但呢啲個人特質吸收完會成為你嘅魅力，以後同任何人打交道都會用到。

d女人係賤

我想講 泰國嘅女仔係會主動出擊 引你傾計 行過都會望你

預期係香港困獸鬥 訓練自己入伍 不如退一步 仲有大把世界 大把女

最基本識唔到女何來溝到

反而好奇點解男仔會覺得自己被friendzone?

講返自己諗法：

一開始緊係做朋友先啦
到熟d先開始會有好感家嘛唔係咩？

一來有少少怕羞啦 二來係唔夠幽默

泰國不了之前去泰國勁多人妖，同隔離啲frd講左句死人妖，比佢屌我老母

其實溝女從來唔需要表白，錫翻幾啖仲自然

大把途徑啦，怕醜嘅玩交友app，唔怕醜嘅出去搭訕，參與多啲會接觸到唔同人嘅場合，去下酒吧，點會識唔到

女仔有啲係你呢啲諗法，有啲係first sight就已經知係同你做朋友定係再進一步，男仔見你好似無咩表示，淨係普通朋友咁款，咪覺得自己比人friendzone。
不過其實好睇個男仔識唔識flirt下，如果識講嘢嘅好容易就擺脫到所謂Friendzone。

怕醜呢樣嘢係靠自己心態突破，幽默嘅話建議你可以多啲睇下笑片培養下幽默感。就算唔幽默都唔緊要嘅，搵翻啲本身就好多嘢講嘅女仔互補下囉。

大部入已經有仔
就算有勇氣都唔會追啦

女係唔應該用追呢個方法。
其實好多時啲女都係唔知足，不妨同佢地建立左關係，等佢都對你有好感，儘量唔好進攻得太心急，伺機而動，條仔出現啲咩問題嗰陣條女咪撲落你度囉。
之前試過有個女仔有仔都同我發展，雖然最後無一齊，但代表左有仔都無啲咩問題。又唔係結左婚，段關係都仲係自由嘅，唔好比咁多束縛自己啦。